ipad 用唔用到keyboard

唔係講緊ipad pro 係普通3000零蚊個款ipad 有無得買第三方keyboard用
ipad pro 加埋原裝keyboard好貴

點解唔得？

可以用藍芽keyboard 凶澤有得買

得啊 我連到magic keyboard

有冇邊個好用啲